---
layout: default
permalink: meetup/0x00/meeting-notes/
---

# Meeting notes 0x00

## Основные положения встречи

- Обсудили основные направления ближайших встреч (все, кто хочет выступить с докладами на эти темы -- только скажите:)
  - НЕбезопасность Android и iOS (М1-М10) + Живые примеры и как это делать и зачем ^_^
  - Web и как защитить свои приложения (А1-А10)
  - Этот чудный мир IOT
  - Введение в криптографию, шифрование и атаки на криптографию
- Периодичность встреч и место встреч
  - Решили что собираться будем раз в 2 месяца
  - Места как и спонсоры будут выбираться сообществом(требования к месту: проектор, зал вместимостью 30+ на 4-8 часов)

## smtng else

- Прочитали 2 доклада. Записей и слайдов нет, так как писали все и рисовали на [флипчарте](https://ru.wikipedia.org/wiki/Флипчарт). Следующие встречи будут логироваться
- После пары встреч проведем CTF для закрепления знаний и увеличения заинтересованности


## P.S.

Если что-то вспомните -- дополняйте